話撚知你死呀，死撚左都唔好搵我呀。

晨早流流幫你搵，搵唔到係我蠢，但係你搵到嗰時句句窒鳩住晒，早撚知話鳩知你死由得你。

關我撚事咩 我真係話撚知你死

咁就咪入黎我個post comment啦，特登走入黎咁撚在乎我我嚇親㗎你老味